懷疑牛佬做咗警犬

走住黎屌

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

揸住支槍叫人隻秋

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。 (2)

入黎一齊討論點升級啦
尋晚post1已經定左大體方向
入黎幫手推下post啦 推行動post啊

警犬弱智無得醫